連LG都退出手機業務... 支國坐擁世界「手機市場」半壁江山！

基本上而家國際市場十大：

Apple
Samsung
LG
支為
屌米
聯想/Motorola
Oppo
Vivo
中興

Nokia(中支持有大量股權)

好撚恐怖，仲要支為有世界40% 5G專利... 根本佢死唔撚去

仲有第三世界非州市場Top3有一個叫傳音手機... 講緊三個非州人有一部係佢...

資本家當年為左要平人工就俾撚晒啲技術支國，搞到支國而家真係「Too big to fail」，睇怕得返Android專利同晶片技術係壓制支國既不二手段

皮已收！傳LG協商失敗 將直接關閉手機業務

所以用大陸機係好平常

仲有 Sony , ASU’s 可以揀

我地有得揀都撼動唔到支國個市場....

LG嘅話，早三四年都應該摺埋啦，出埋啲所謂新機，粒u永遠落後其他牌子一代
到你追返上嚟，人哋下個月就出新一代電話

asus都係支那公司
舊年到宜家台灣總公司繼續扮死

sony 伏到仆街用過xz 兩年整五次
保養完咗壞埋相機。。。
asus未又係大陸 仲同QQ合作出青菁英版平幾千

小支支用國家錢紙撐起科技公司 因為要偷資料同方便控制

google pixel
3星
sony

asus已經變左共碩

Nokia HMD Global 台資嘅部分比例少咗
主要Google同Qualcomm再大資金進注

唔再打大陸市場，炒埋華人CEO
大量中資，唔好笑死人

sorry

得返sony, pixel
三星奶共

Apple都係奶

Google都係奶共,
只不過冇蘋果咁衰

Asua 被列入支那公司了

想試pixel 不過冇雙實體卡